跪求醫生巴打神仙下凡打救小弟外婆。。。。

是咁的，小弟住喺廈門嘅外婆聽聞食左7,8年精神藥物（好似係醫depression），其中包括Levodopa/Benserazide Hydrochloride、Pramipexole Dihydrochloride Sustained Release Tablets、Trazodone Hydrochloride以及Venlafaxine。直到最近身體開始出現一D問題，其中最嚴重既係條tongue會無法控制地伸出伸入，同埋手腳協調同活動差左。

小弟岩先係網上查左陣，覺得最有可能既原因應該係Tardive Dyskinesia，咁岩上年香港又入口左美國FDA最新批准治療TD既藥物INGREZZA(valbenazine)，所以想叫外婆落黎睇下私家醫院（港安或者養和）。

不過由於小弟都唔係醫生，所以想各位連登神醫畀ｄ意見小弟，或者可唔可以介紹番相關可靠有料既精神科醫生畀小弟出去consult下

見你咁孝順幫你推下
但做咩要開三個post

平時我都唔會咁，今次事關重大，唯有出此下策以增加曝光率

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

幫你推推

點解你要撈埋醫生個份決定埋食乜藥
可能係dosage 問題
介紹醫生，我唔識 有錢可以去睇出名個幾個

請問樓主知唔知你婆婆係確診邊種精神病? 因為levodopa同pramipexole主要係醫柏金遜，係後面兩隻藥先會用嚟醫抑鬱症

Parkinson disease暫時黎講只能減慢惡化，而無得完全根治。
而醫生用得Levodopa已經係避無可避既選擇
利申: 你都係問返醫生

乜醫生會上child登

你個名做乜鬼

型

成家死撚左去就岩啦

樓主就撚鐘意搵野嘈

最後真係確診咗係Tardive Dyskinesia，喺中環一間腦科診所確診，睇嚟我真係做醫生嘅料